現時71歲既阿諾舒華辛力加同人SNAPCHAT緊個陣俾人飛踢！

超級硬漢！71歲好萊塢巨星遭飛踢 自稱無感以為被群眾推擠

2019-05-19 08:30聯合報 記者徐榆涵╱即時報導

美國前加州州長、好萊塢巨星阿諾史瓦辛格（Arnold
Schwarzenegger）18日在南非約翰尼斯堡出席一場運動活動時，突然
遭一名男子從身後飛踢，當場重心不穩，但沒有跌倒，也沒有受傷，
不愧是有練過的硬漢。

美國華盛頓郵報報導，71歲的阿諾當時正在約翰尼斯堡的山同會展中
心（Sandton Convention Centre），出席一項推廣運動與健身的活
動「阿諾非洲經典賽」（Arnold Classic Africa），並與粉絲做互
動。突然間，一名男子從他身後飛踢一腳，隨即遭到保安壓制，他一
邊大叫：「救我！我需要一台藍寶堅尼」，一邊被拖走。

阿諾事後在推特上發文表示，「當時以為被人群推擠，這是常有的事
，是後來看影片後，才知道有人踢我，我很慶幸那傻蛋沒有打斷我的
snapchat聊天」。

「阿諾非洲經典賽」於每年五月舉行，包括健美和體育競賽等一系列
活動。

主辦單位指，該名男子過去也曾做出類似行為，阿諾表示，他不會向
該男子提告。

剩係企唔穩,跌都無跌

生化戰士

啲猩猩咁猖狂

個保鏢

正常71歲廢老俾人飛踢一腳應該死咗

所以有國家身份真係好
美國佬都唔駛驚，照飛踢

炒得

正常都唔跌,佢大份過保鑣

該名男子過去也曾做出類似行為，阿諾表示，他不會向
該男子提告。

香港689

個保鏢d警覺性好差

算唔算企唔穩？佢碎步行咗下only

當係俾風吹咗野

咁樣雙腳飛埋去都只係行咗幾下喎，比著其他無操開肌肉既人，飛埋一邊瞓咗喺度啦

個保鏢有佢咁大舊

71歲比人雙腳飛踢後背淨係郁左下
如果佢反擊打番兩野條傻鳩洗唔洗入醫院

鬼佬係勁到 你睇完條片仲敢唔敢同白人開戰

醫院都有分送地下同送地面
我估中左反擊可能會送地下 ...

比人兜背脊踢都話唔告
左膠到

洲長咁俾人打一野
冇事，再串番人，唔提告
型！

健個過身真係點都有個底
個黑鬼 踢完佢好似反彈自己食番力咁
-1 hp

忠於信念既人值得專重既
好過香港個d叫口講包乜包乜
轉頭告鳩

型到仲要講個笑，當乜事都無，典型美國佬式幽默

Arnold: I will be back to Africa!

救我，我需要一部林寶堅尼

啲保鏢食得屎

條友係後台應該俾人打到仆街

算幾穩，正常人都會跌落地

你要計埋71歲既正常人
直接跌入棺材

個保標都唔知望邊 9流流

咁細份就唔好做D ON9野啦

BTW 保標食左屎?

俾著香港啲官員，掂到佢一下都話暈低，保留法律追究權利

飛踢完人 自已仲傷

個保鏢炒得啦
如果人地唔係赤手空拳跑埋黎
阿諾條頸已經俾人放左血

咁既身型俾人飛踢死鳩咗十世

T-800

D保鏢炒晒佢啦

個保鏢得啖笑

佢O左嘴

直頭無郁過

pr

正常， 佢T100 來架， 飛踢 terminator 真係嫌命長

因為佢知道聽日開始冇嘢撈

咁佢前面都有人定欄擋一檔

你叫佢陪啲咩

個保鑣真係炒得
如果個nigga係揸刀衝埋黎真係已經捅左兩刀

help me! I need a Lamborghini !!!!!

其實比著正常人都追究啦，唔追究係因為州長好人

Nigger 始終都係nigga

新聞都有話條友係經常咁做
即係痴線既
你追究個痴線既都無用,錢又無錢賠
不如話唔告之後做下形象好過

rider kick!!!!!

其實有後面啲人幫佢卸左力
唔係應該都會訓低
不過70幾歲黎講 已經係未來戰士

隻力架

條女跳繩好廢

究竟係咩令佢覺得襲擊完人可以有藍寶

連登仔：做gym撚睇得唔打得 垃圾

nigga 認真冇面卑 terminator

磅數差咁多

你去揣測一個痴線佬既諗法

痴線佬有自己一套logic

正想講佢

我比較想知條廣告發生咩事

個保鏢反應算快啦唔通你哋想佢360度全方位保護住佢咩

我唔想知

右腳傷，左腳拎拐杖

Thanos: all that for a drop of blood

Terminator: all that for a side step....

睇嚟平時都係老闆保護個保鏢

如果可以打贏未來戰士，起碼都有得喺下套戲做個大反派啦

又係條傻西
共和黨又左膠

踢佢條友仲傷 咁樣跌落地下 外加比保鏢打左兩野

有冇玩過孖寶兄弟

阿諾：個背有d痕 做乜尻？

咁老啦仲拍唔拍到未來戰士

家陣有cg 怕咩

好撚勁

咁請人幫手打飛機仲好啦
唔係全方位請幾個保鏢黎做咩

隻眼點都有死角㗎喎有乜可以全方位保護到

成70 歲，其實條腰一定好傷

個保鏢點做野

公關技巧

後來看影片後，才知道有人踢我，我很慶幸那傻蛋沒有打斷我的
snapchat聊天」

對佢黎講 冇乜力就真

勁

腰馬合一

如果人地係攞把刀
阿諾訓左係醫院啦

左踢必輸

不動如山

個保鏢真係好撚大力
一禁落去個下個力架真係輸幾班

全部淨係望前面

所以請得保鏢通常唔會請一個因爲人眼點都有死角

保鑣成碌柒咁企喺度及夢，有咩用

唔睇實

痴線 跌都唔跌

呢d咪我所講左行右企 肌肉一早係度

左右都企先岩

成班插水狗，收檔啦仲副計仲渣過女人

隻馬騮肉都唔多舊

操肌肉未必代表打得

個保鑣好似執波咁 執走佢

如果係香港d議員呀 大學校長呀 早就訓低扮死 分分鐘扮埋出殯

個保鏢好型

好高防

計你飛腳有300磅
阿諾 平時操背塊餅都唔止

e≈mc

痴撚線阿諾七十幾歲堅撚到成舊岩石咁
成個荷里活最佩服佢同史泰龍 兩個老當益壯

cls

定延比人踢

John Corner send me to protect you

70幾歲重可以舉百幾磅鐵真係痴撚線

非

人地就係想親民先淨係一個跟身
好似香港班垃圾咩，疴篤屎都成村人圍住

我無話佢要請一堆保鏢只係覺得你哋唔應該怪個保鏢無360度全方位保護

唔知隻腳有無斷

又話跌到人跌低
條友自己跌低咋喎

我咪話跌都無跌

個保標先勁
事發5秒個人已經唔見左

州長用背隻傷害人 隻力架要告佢啦

係唔係我錯覺，踢個條友好似反彈得仲遠

成班連登鍵盤戰士笑鳩個保標

佢踢中個下呆撚左 留意個樣 feel到自己被反彈

佢未見到邊個襲擊隻右手已經反射動作FING咗過去

証明阿諾下盤都好堅

好似香港果d香雞腳咩
助跑再起飛腿
上身壯有鬼用
下盤唔隱失平衡要依賴上身卸力重心偏上咪要彈開

其實在場最少應該有3個保鏢
留意除咗捉人個保鏢
仲有2個大隻佬係著同一款衫

係喎屌咁堆保鏢真係炒得

磅數唔同
佢仲要凌空踢
靠自己體重點踢得佢

個黑鬼撻落地仲傷過未來戰士

如果有三位

捉人果個之前仲對住阿諾背向群眾都失職

負責包尾仲前望

有小小力學知識都知無支點個人點大力呀

彈跳前踏地果下咪支點

佢都冇受傷

本身冇損失再話唔告人再拎埋個名聲不知幾聲,左咩膠

個保鏢開頭擋過個nigga一次，第二次埋身就係飛踢喇，唔多掂喎咁都俾佢落到手，阿諾前面如果冇人可能冇咁穩

D保鏢請州長番黎保護自己？

中國最強武技賣田腳
你估你班黑鬼有能力學咩

Rider kick

右邊圓碌碌果個都係保標黎？

Happy黎

睇武術力度測試 陣跳雙腳踢係各類踢中最細力

扮唔到阿諾扮住阿樂先

cls雙飛腿都唔跌吓，洗鬼請保鏢咩

所以咪請咗幾個囉on9

條友出行力全身跳起飛踢, 就算個人本身幾瘦都應該有一定力度
阿諾個反應真係只係俾人推左下

都只係當按摩

痴線佬:佢個背隻好似鑲左鋼板咁

平心而論 佢前面嗰個黑鬼肥婆應該幫佢食咗好多個力 話唔定仲傷

屌你未睇片以為伸一腳

睇片屌你rider kick嚟嘅

以卵擊石

保鑣係用嚟保護返襲擊Arnold嘅人

唔係個保鑣禁住條友
可能俾人打死左

要林寶但踢鳩人

力架都冇力
操大隻啲先黎踢人啦

點解條黑妹光頭既

掛住入鏡

佢d肌肉有成5,60年歷史,對住d肌肉要叫聲grandpa

聖人

當時以為被人群推擠，這是常有的事，是後來看影片後，才知道有人踢我

D肌肉起哂角

分分鐘起腳個位傷d

羅莾kick

Ape vs Terminator

笑撚死 rider kick.
真係幾似

夠膽郁阿諾
100條命都唔夠死

個保鏢掛住入鏡

無留意後面

核心力量勁？

71歲

好勁 隔山打牛都學埋 將d力量卸返比個黑人女人
黑人飛踢>>阿諾舒華辛力借力打力>>黑人女人食晒

羅樂林咪71 試幻想吓佢俾人咁踢一腳

普通人

用阿諾代表所有鬼佬
就好似西人以為個個華人都係李小龍一樣

蠢啦 唔報警都可以要佢承諾接受精神檢查/心理治療 !
放佢走 , 如果佢第二日真係踢傷/踢死左另一個人 , 阿諾就被人洗板鬧啦 !

就好似蜘蛛俠放左個賊走 , 個賊轉頭就殺左人 , 正正係蜘蛛俠親人 UNCLE BEN

香港d廢老 妹下妹下
係街比人撞一撞都仆街
何況飛踢

真健美
靚撚過依家d 火星異種多多聲

F=ma

垃圾排骨黑鬼

救我！我需要一台藍寶堅尼

阿諾都有用藥架
佢練得靚係事實

我一路以為係後面個大隻佬踼佢

死人奧地利囗音～

Hyper alloy

阿諾事後在推特上發文表示，「當時以為被人群推擠，這是常有的事，是後來看影片後，才知道有人踢我

sor...原來你踢左我一下，唔睇片我真係唔知

應該可以約略用conservation of momentum方程式
m1u1 + m2u2 = m1v1 + m2v2

個黑人青年輕飄飄，momentum低，阿諾成座山咁，所以只係郁得少少
不過都要阿諾d肌肉厚實，否則可以內傷

其實個保鑣反應都算快 係條黑鬼飛腳之後未落地已經揮手向佢捉

踢佢嗰吓食唔應，啲力好弱

條友係咪條片一開始畀個保鏢一手推開嗰個

00:30

00:30 標題

換轉係香港啲廢老 應該訓緊icu

咁都叫膠
係人地大人不記小人過

71歲但仲好大隻

俾人雙飛腿以為俾人推

成功推廣到健身重要性

拎刀就死撚左 個保鏢廢

-1 HP

乜都左膠，人講你又講

笑撚死

根本無feel

一野夾撚爆你個頭

泡菜仔

好型 自己like自己個po就唔型

可能個肥仔一粒子彈可以殺三個人

有個肥婆攝左入去影相定點..個保鑣先至一路留意個肥婆
冇睇到力架起飛腳

呢條肥仔係ufc 兩個磅數嘅冠軍

呢條就係前k-1 gp冠軍

其實肥仔都可以好好打

你望下佢對腳啦 肥仔好打

巴打就理性喇
成班連登仔用keyboard當自己世紀級保鑣

成班睇動漫上腦以為自己一打十

你食到佢一拳先講啦

對腳點